# samseng_ecommerce
File SQL dari website berada pada menu Downloads BitBucket
Untuk Login akun admin
Gunakan username: admin dan password: 123456
untuk login akun pengguna
Gunakan username: portal dan password 123456